## Завдання

Зверстати макет [Book shop](https://www.figma.com/file/YGyQwCMFxuvXjfCHahrjAv/all-mockups?type=design&node-id=0-1&t=4VWkAacMVKm5MSjk-0).

#### Технічні вимоги до верстки

- Логотип повинен бути клікабельним посиланням
- Кошик повинен бути кнопкою (зображення кошику - фоновим зображенням, цифра 0 НЕ повинна бути частиною зображення)
- Заголовок Shop by category не є посиланням.
- Сірі смуги після заголовку та в середині карток товару повинні бути зроблені за допомогою властивості border
- Header сайту (2 блоки з синім фоном та білим фоном) повинні бути зафіксованими при скролі сторінки
- Синя іконка чату у правій нижній частині екрана повинна бути зафіксована при скролі і виконана у вигляді кнопки.
- Кожна картинка та назва товару в картці повинні бути клікабельним посиланням
- Іконка копірайту повинна бути вставлена за допомогою спец. символу

#### Примітка

- Для зручності всі картинки з макета прикладені в папці images
- Верстка повинна бути виконана без використання бібліотек CSS типу Bootstrap або Materialize.
- Схожий візуальний паттерн сторінки Ви зможете бачити в будь-якому популярному веб-сервісі, який пропонує перелік товарів або послуг. Інтернет-магазини, маркетплейси, інші сервіси часто оформлюють те, що вони пропонують у вигляді карток, на які можна клікнути і побачити детальніше. Приклади сервісів, де можна побачити схожий функціонал: [rozetka](https://rozetka.com.ua/ua/), [olx](https://www.olx.ua/uk/), [prom.ua](https://prom.ua/), [amazon](https://www.amazon.com/books-used-books-textbooks/b/?ie=UTF8&node=283155&ref_=nav_cs_books) (дані посилання не є рекламою).

#### Корисні посилання

[CSS FlexBox](https://dan-it.gitlab.io/fe-book-ua/programming_essentials/html_css/lesson11_flexbox/flexbox.html)
